msgid ""
msgstr "
"Project-Id-Version: Cvt2Po Generated\n"
"POT-Creation-Date: 2025-05-18 06:42:35\n"
"PO-Revision-Date: 2025-05-18 06:42:35\n"
"Last-Translator: Cvt2Po Tool <>\n"
"Language-Team: Cvt2Po Tool <>\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"


msgid "&About"
msgstr "정보(&A)"

msgid "&Edit"
msgstr "편집(&E)"

msgid "&Exit"
msgstr "종료(&X)"

msgid "&File"
msgstr "파일(&F)"

msgid "&Help"
msgstr "도움(&H)"

msgid "&Save History"
msgstr "기록 저장(&S)"

msgid "About WiseWriter"
msgstr "WiseWriter 정보"

msgid "About"
msgstr "정보"

msgid "Cancel"
msgstr "취소"

msgid "Chose Font"
msgstr "글꼴 선택"

msgid "Chose Language ( need restart to take effect )"
msgstr "언어 선택 (재시작 필요)"

msgid "Chose Language"
msgstr "언어 선택"

msgid "Clear History"
msgstr "기록 지우기"

msgid "Dark Mode"
msgstr "어두운 모드"

msgid "Develop Enviorment: Mac OS, C++, Object-C, Clang++, VS Code."
msgstr "개발 환경: Mac OS, C++, Object-C, Clang++, VS Code."

msgid "Foreground Colour"
msgstr "전경 색상"

msgid "General"
msgstr "일반"

msgid "GitHub  Repo:  Cric.WiseWriter"
msgstr "GitHub 저장소: Cric.WiseWriter"

msgid "Hide and don't paste"
msgstr "숨기고 붙여넣지 않기"

msgid "Light Mode"
msgstr "밝은 모드"

msgid "Load History"
msgstr "기록 불러오기"

msgid "Next Paste"
msgstr "다음 붙여넣기"

msgid "OK and Restart"
msgstr "확인 및 재시작"

msgid "OK"
msgstr "확인"

msgid "Paste content to source app"
msgstr "소스 앱에 내용 붙여넣기"

msgid "Previous Paste"
msgstr "이전 붙여넣기"

msgid "Restore App Prefer"
msgstr "앱 기본 설정 복원"

msgid "Save History"
msgstr "기록 저장"

msgid "Settings"
msgstr "설정"

msgid "Show Help"
msgstr "도움말 보기"

msgid "Summon WiseWriter from other app's input field"
msgstr "다른 앱의 입력 필드에서 WiseWriter 호출"

msgid "Toggle Dark Mode"
msgstr "어두운 모드 전환"

msgid "Toggle Full Screen"
msgstr "전체 화면 전환"

msgid "Version 1.0.0 Beta"
msgstr "버전 1.0.0 베타"

msgid "WiseWriter"
msgstr "WiseWriter"

msgid "© 2025 Cric. All rights reserved."
msgstr "© 2025 Cric. 모든 권리 보유."
